求救 點先可以識到佢

留意左一個男仔一段時間 但唔知點去識佢 有共同朋友 學校有時會撞到 我諗佢認得我但係對我冇興趣 前排follow左佢ig 佢有follow翻我同睇我story 不過唔會like我啲相 我覺得自己好似愈踩愈深咁 依加三日唔埋兩日就會夢到佢 有時起身就諗起佢 又會成日喪睇佢ig啲相 本人樣貌普通 瘦底女仔一個 keep住有人溝下咁 佢就乖乖仔類型 小小怕醜 大家覺得我應該點做

keep住有人溝下咁

佢係會覆你ig story定就得個觀看紀錄先

色誘佢

得個觀看紀錄

有共同朋友好好利用啦

得個觀看紀錄就算撚數啦

點色誘？

冇同佢講過野 冇機會

得2個 一個係佢兄弟黎 怕同左佢兄弟講之後話左比佢聽 就gg

咪靠共同朋友約出黎玩，咁咪認識到囉